唔好喺磚陣度加水泥

水炮車過唔到磚陣
踢都踢唔走
叫人點清場？！

唔好咁做呀

冇水泥
用老鼠膠